痴撚線！岩岩捉到個新仔偷偷地去左大家樂食早餐！

痴撚線！
話說岩岩叫條新仔落去郵局寄文件！
我見佢急急腳出左去覺得有唔陀
咪跟住佢尾順手食返飛煙囉

點知比我見到佢入左間大家樂
果一刻真係好失望 公司用心盆栽倍佢
日日比好多野佢做 比佢學多 d 野
估唔到佢咁仆街用公司時間食早餐

我襯佢買完飛拎完餐坐埋位果時即刻衝入去捉佢
我當場屌爆佢問佢係咪痴撚左線 fuck
跟住佢就乖乖地跟我走左
個蘿蔔糕 雞排 炒麵 凍奶茶 完全無食過
我諗果到都成 $40

返工咋 逗份糧姐 咁博為乜

OP Ho Ball
你個新仔是唔是財經台屈蛇？

又幾好笑

屈狗條垃圾邊食得起咁豪既早餐

舊 post

咪係，搞乜啊？

牛ching食埋佢份早餐啦

唔係針對幾多十後 但個新仔係咪90後

真人真事啊

樓豬會唔會考慮取消埋佢午飯時間

我食開 ALL DAY BREAKFAST

屈蛇算老幾

規矩還規矩
返工食早餐就係唔岩

你講得冇錯 佢的而且確係位 90 後

屌 係我炒左佢啦 垃圾90後

90後浪費食物 確保無人跟先好嗌嘛

堂堂屈IC

我公司都係
我叫左個人去睇住個新仔
諗住叫個新仔送下文件先
點知佢同個新仔一齊出埋去喎屌
仲要去左勁耐
都唔知係咪食埋早餐先返
返工時間公司無曬人
要佢地ot又罵
下次學樓主跟住佢先

佢狗黎咋

Ching ho ball

咁返工時間去食煙呢？

90後

Ho ball